有無人用過咩日本個咩 SANA豆乳美肌系列??

有朋友送左支洗面奶同保濕乳液比我，google過係平價藥妝，評價有好有壞，有無人用過分享下